---
title: Pelatihan Wiki
date: 2014-08-15
categories:
- laporan
- Pandu App
---
![200px-Agustus_15_2014_SIIK_Pelatihan_Wiki-1.jpg](/uploads/200px-Agustus_15_2014_SIIK_Pelatihan_Wiki-1.jpg){: .img-responsive .center-block }
![200px-Agustus_15_2014_SIIK_Pelatihan_Wiki-3.JPG](/uploads/200px-Agustus_15_2014_SIIK_Pelatihan_Wiki-3.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pelatihan Wiki

**Lokasi** : Kantor Relawan TIK Sukabumi

**Alamat** : Jl. Ir. H. Juanda No. 12A, Kota Sukabumi, Jawa Barat

**Jam** : 11.00-17.00. WIB

**Hadir** : 
* [Biyanto Rebin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Biyanto_Rebin)
* [Mulyana Sandi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Mulyana_Sandi)
* [Defira Novianti Crisandy](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Defira_Novianti_Crisandy)

**Ringkasan** : 

* Memasukan Laporan Penggunaan Anggaran
* Pembuatan Template di Wiki
* Pembuatan Tabel
* Penamaan Berkas
* Unggah Berkas Sesuai Kategori